28700牛，20萬貨，聽日會否歸零

求安慰

有成400點buffer, 可能有位有

港匯弱左咁耐 仲夠膽呢個位買牛 真係勇士

一定過埋行使多謝

有牛仔骨食

26000

再見了

市底強，保持信念

大戶表示多謝晒

低位溝隻牛 呢世唔洗愁

辦定身後事

冇事既 打左咪買40萬牛但要揀返相對應既槓桿
我自己都係靠咁樣上年贏層樓返黎

多謝曬

有無咁快少2600點。入唔切沽啊 家下想反手得唔得

一開打靶。。。然後倒升

俾你燈一燈好難講期指到時都可以一棍上番去

上返去係唔奇
但靶唔靶就真係 靶既機率大d 囉

如果有幸未靶 守一守 唔好太貪都補返d

可能有機會有骨汁既

Flag已立，貼倉通常都無好結果

牛軍唔好灰心
一齊加油集氣

集集區：

見樓主二月時出post笑淡友，今次風水輪流轉

模擬倉驚hi

抵死 玩牛熊啊啦

原本唔死，依家俾大戶見到就實殺

聽日一開市入D熊仔 跌到去2萬8左右再入牛仔

又偷hkdis果d圖呀？

似模擬倉多

龍5驚西

做咩唔cap埋上面既title呀 垃圾狗po模擬倉？

收硬皮

應該冇事，個個都睇跌，應該星期一平開

咁重貨

demo倉？

以為廿萬股...

模擬好似玩唔到動物

平衡時空？

開嚟見我

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

rip

RIP

大戶又拎哂你D錢

公墓員樓豬
返工hea返黎啦 好快

啪一聲